[突發] [有圖] 強烈譴責呢間垃圾侮辱巨星 張國榮先生

？

做乜鳩啫你

呢間

你咁on9都識開post就真係侮辱我地啦撚樣

Gay係事實形容，點解會變咗侮辱

Skr skr🤙🏻

好一個有圖

屌 load咗5秒先get到
你真係on9

基係光榮
想比基榮屌到射

收嗲啦屌你老母
你老母生埋你呢啲冚家剷

屌你老母2019年喇，仲144p

你讀緊 ？咁緊張

客觀事實喎ching

兒登仔接受唔到現實

講緊自己？自己偶像個性傾向都唔接受，你都係收皮啦。

唔好笑囉

⋯⋯⋯⋯

次次見到樓主啲po都覺得好尷尬

咁佢真係gay
覺得「話佢gay」=「侮辱佢」嗰啲人先係真正侮辱佢
人地哥哥都唔覺得gay有問題，係你地夾硬塞個罪名俾佢

樓主ONJ

😂👌🏿💯